====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les projets culturels et très médiatisés des grands groupes , sorte de « vitrines » , ne doivent pas faire oublier le désastre commercial que continue de traverser le paysage français .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

